以悲劇收場？郭文貴語出驚人：馬雲會死無葬身之地

2019/09/10

中國電商巨擘阿里巴巴創辦人馬雲今日正式卸任董事局主席一職，由於近年來中國「國進民退」，外界一直有馬雲「被退休」的說法。曾在去年宣稱馬雲就是江澤民家族白手套、被中國國家副主席王岐山威脅交出阿里巴巴控制權的中國反共富豪郭文貴美東時間9日直播時大膽預言，由於馬雲給太多中共高官許過諾，退休後的馬雲仍將「死無葬身之地」。

姐係唔死得

瞓咗冇睇 范冰冰啲相出咗未？

條𡃁係香港俾人斬都冇左件事啦

想J范冰冰

冰冰片呢
佢幾時又搭船出海

冰冰呢

呢個唔洗佢預測 都一定實現

中國有錢佬, 有幾多有好下場

即係無事

大紀袁 班農呢

都未合體 吹得唔夠大

姐係無事

咁又唔會 打狗都會睇主人GA
收左間阿里
之後叫佢退休 唔都再係D講座咁多嗲
當然唔比出國啦

冰冰片好似要吹左三年？
波邊都未見到有

文貴又中